# Bài tập Trainee Colombo 2019
# frontend-practice




Tạo 1 trang html từ file PSD cho trước


Thực hiện bởi [Nguyễn Anh Tuấn](https://github.com/NaTaShaRMN)
# Liên kết
- github page: https://natasharmn.github.io/fontend-practice
- PSD:https://drive.google.com/file/d/1EzDcLP29FS1ng6vQjGui8OKAXD1SSHkd/view
- Các ví dụ về js : https://codepen.io/natbet/
- A few diffrence about JS: https://drive.google.com/file/d/1civYLLsvXDItNp-H7Y-j_91A8WDF5qNV/view?usp=sharing
- Documentation : https://www.w3schools.com/ , https://www.youtube.com/ , https://stackoverflow.com/
## Kiến thức nắm được


- Củng cố kiến thức HTNL/CSS

- Tạo 1 trang html cơ bản từ PSD, không JS, không Responsive

- Tạo các hiệu ứng sử dụng css, js.
